[劇透] 今晚曼賽果

唔係曼嬴盤就係曼盤贏
誠意推介大家allin 曼盤
利伸 未來人

連囝會5會ban我ga

同路

豉油狗

.牙

咪加咗劇透